[telegram] 心情好差 入嚟聽下我講野

鑒於小弟懶得打字 有時會錄音
以下條link比你聽下聲先 費事嚇親你

telegram:

推

推推

推推推

點解唔可以係到講

想搵個樹窿都咁難

把聲幾好j

把聲好好聽

我想訴下苦姐

啲語氣邊似心情好差
呢度咪好大個樹窿囉
請！

推咩撚嘢呢？冇人搵你就過主啦
有嘢咪係到講囉，加咩鳩tg ，又放錄音又成
懶得打字，又咁撚得閒推post
打字都懶就死撚左佢算啦

好